點解仲唔罷免特首林鄭月娥呀？

不怕神一般的對手，只怕豬一般的隊友。 現在林鄭月娥擺明是豬隊友， 再唔踢走佢，成隊（全香港的香港人）畀佢累死曬係遲早嘅事。

立法會議員點解做唔喐手送佢一程？

如果再唔送佢一程， 再好嘅提議， 畀佢拖住同hea做，有效都變無效

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

建制狗到時實話而家情況危急，暫時唔好講罷免住

佢遲早都比人推上斷頭台

罷條閪
中央肯定柒婆

問題係導致情況危急的源頭就係林鄭月娥

林鄭月娥只要一直hea做同拖住，甚至唔做，立法會點搞都冇用

暉明樓事件教識大家
根本政府收埋好多口罩
多到可以拎黎抹地
傳聞高級公務員而家有得免費拎CSI
拎緊既都仲係幾年前既貨
你諗下佢收埋幾多口罩
分分鐘全港每戶派一盒頂住先都仲有剩

車公講得無錯，根本馬謖黎。
啦啦林斬鳩左佢啦

重點一直都唔係喺啲口罩度， 如果關口唔放啲病毒攜帶者落嚟， 我哋就唔使日日去搶口罩

你都幾幼稚

雜種暫時重張林鄭呢件condom戴得幾實

原則問題

同意
佢封關擋得25%人都唔知有冇
仲係度話香港人點返黎出去
有身份比入
冇就唔比
出左去就記低
直到疫情受控前都唔比返
根本電腦㩒個制就知啦
咁咪得囉
多多借口

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底